移民香港有方法！！

前幾日返工聽到條大陸客講
話小紅書有人教點移民嚟香港
多手down咗嚟睇下

先知原來有咁多方法移民過嚟
身分證重有得用返簡體真係CLS

多手down咗嚟睇下
小心
你d資料過左比大陸

BNO 必須要有繼承權

假結婚好正常識人嘅玩專才計劃又得，有錢就玩投資移民

點解大陸人講到攞其他國家passport好易咁..

係有錢定咩...

我無申請AC，希望無野

假結婚 全世界都有

佢張相